一人一信 投訴 教育局 危害學生安全

冇template
推到有！

推
但我認為這不會起作用

教育局冇可能冇諗過 十萬個人send信俾佢 佢可以睇完就算 公開都唔公開
根本係要有公眾人物公開譴責先有用

死要面

叫d細路落街食TG致癌物, 痴線

唔係計有冇用
而家係by all means

唔係嘅 佢地自我感覺良好
你唔寫花佢 等佢煩下

仲要寫埋去公墓員事務處 投訴佢失職

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。